[2017 唔係好得] 利物浦 對 修咸頓 II

好得喎

留名

收皮啦

企開D啦屌你老母

果次踢完波先同佢一齊喺更衣室沖涼咋喎

咩唔係好得
係直情唔得

YES
你好短

有訂用咪得囉

LM

繼續低迷

淨係用黎屙尿都係有用呀

講你身高

目測由keyboard A字跨到去Z字應該冇問題

咪講身高囉
唔係講乜?

新利留名

利post曾經有3個活躍女球迷喎

屌走晒

Kayb sa go
Me

其實我係波妹

禾都系

仲有一個post bar冇走

成班人妖

蘇咁就30歲了

我願意用佢一個換返3個返黎

Post bar係3個其中一個

Premier League已認證帳戶
‏@premierleague
We're proud to announce the UK's favourite chocolate, @CadburyUK, as a new partner from 2017/18. Welcome to the Premier League! #FreeTheJoy

Cadbury Premier League

佢係其中一個咩

開名啦

利post真絲揮手區

一個大食+it白癡 一個收兵

Can's future is in the air. He's been stalling over a new contract & clearly believes he’s worth more than #LFC are offering. (James Pearce)

Hopefully it will be sorted before the end of the season. If he doesn’t sign then it’s likely he will be sold. (James Pearce)

In terms of transfers, I don’t think there will be any incomings. Outgoings wise, obviously Sakho will be the main one. (James Pearce)

I can see that dragging on until around deadline day. We might see a couple of players go on loan like Brannagan & Randall. (James Pearce)

賣比祖記算鳩數啦

有人三樣野集於一身喎

個隻肥野

I can’t see Daniel Sturridge wanting to go to China at this stage and nor should be at the age of 27. He’s too good for that. (James Pearce)

I expect Liverpool to make a move for Julian Brandt in the summer. Klopp is a big fan and wanted him in this transfer window. (James Pearce)

Klopp got all the backing he requested from FSG in the summer & I’ve got no reason to think this summer will be different. (James Pearce)

Adam Lallana will certainly get a new contract and the same goes for Dejan Lovren. #lfc (James Pearce)

紅字全部都係真絲

周圍賣有味波衫

LET'S GO

同fm情況一樣
不過現實就賣鳩左佢算啦

狗黎

走啦

Emre Can thinks he's better than what #lfc are offering him.

Perhaps he should stop playing like a Championship player then.

Emre Can should be on the same wages as Ragnar Klavan the lads only rated because he's German, I can see why Bayern Munich let him go.

Emre Can stalling on a new contract. Has he seen his performances? He should sign whatever #LFC offer him and consider himself lucky.

If Emre Can thinks he's worth more than the club is offering, perhaps he should start playing like it.

Emre Can was one player who was expected to step up & get to the next level after Klopp took over. Its been anything but that #LFC @LFC

Lovren 都係唔穩定
上場唔貼llorente 肉酸到

Certainly get a new contract

叫翻加歷查出黎玩手拖手啦

Julian Brandt 球皇片幾好J

知唔知醜字點寫

食撚屎啦安利簡
好彩冇印你波衫

唔係串 但我唔覺同利記同級或者高級過利既
會比更多人工要佢

賣啦屌

仲衰過屌摩

人貴自知

屌摩起碼有自知自明

廢中話過唔要啲講金唔講心嘅人
屌簡一路好走

坐後備都冇佢咁多聲氣

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒過唔撚到年呀好好亨受埋呢個禮拜喇

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

望下古 利最仆街果期願意續約
依家夠料過西超又續多次約
屌簡好意思跳草裙舞

Lazar Markovic: "I joined #LFC when I was very young and have not yet had a long run in the side to show people what I am capable of."

仲記得佢岩岩加盟話佢去親既球會都會奪冠

“I hope to use this loan spell with Hull City to prove myself in the best league in the world because I feel there is lots more to come from me.”

踢到pat屎咁仲好意思要加人工

今年聯賽盃

點都好，有多 d 英超上陣機會係好事

最後機會了

好想有can果種自信

踢唔掂應該無人接貨

要佢身材

3中堅果季印左

其實第一季嗰陣都唔算太差
之後外借越踢越沉

係咪有得打狗

古積係下一個...

仲話想著8號

踢踢下渣帥叫佢打左/右翼衛都唔失禮

傷左姐

就算冇傷
英超垃圾時間都未必有得出

利記有邊個幼幼傷左仲可以打返起

古積20歲

Mk而家都係22
佢黎個陣都係20歲

ibe 21走

ibe理應出多d
垃圾時間係應該留返出垃圾

有buy back clause
不過今季都係廢

Ojo有機會做下一個ibe

是唔是呢幾年青年軍d翼都咁能mk
除左wilson

Kent

古積同mkv問題都係太小機會
當然2個教練都唔用mkv真係唔係冇原因
希望古積黎緊會多d機會上陣
始終佢熱身賽睇到幾有潛力
但定位真係睇唔透
明明黎之前話係防中
黎左之後 klopp就話放佢踢攻中
感覺佢向b2b發展應該有d作為

法國青年軍都出好多翼
好少上到位

一陣4點有波？

點解要隔硬計big6
5咪算囉

一陣人地玻璃心呀

好似聽日

Liverpool are to open talks with the representatives of Philippe Coutinho over a new contract, according to Sky sources.

首先你要開返個 page 先

mkv..初初黎個陣仲話要攞冠軍
呢家已經變人球

季初爭標的心存在過

曼聯個拜利個國家隊出左局了

Coutinho looks set to be passed fit for Wednesday night's EFL Cup semi-final second leg with Southampton. #lfc (James Pearce)

Coutinho has indicated that he's happy and settled. If everything goes to plan he will sign a contract over the coming weeks. (James Pearce)

Coutinho played a full part in Tuesday's session & as long as there are no further issues he should line up tomorrow. (James Pearce)

快d續

Liverpool are closing in on a new deal for Coutinho after progressive talks took place with his agent Kia Joorabchian, today. (Tony Barrett)

#LFC have received a positive response from Coutinho who is settled at the club despite ongoing speculation over Barcelona. (Tony Barrett

Coutinho earns around £80,000 a week, and if he accepts the offer as expected it is understood his salary will almost double. (Tony Barrett)

The deal on the table does not include a buyout clause as Liverpool want to strengthen their relationship with Coutinho. (Tony Barrett)

Negotiations with Coutinho are being handled by Michael Edwards, Liverpool's recently appointed sporting director. #lfc (Tony Barrett)

Melissa Reddy已認證帳戶
‏@MelissaReddy_
Phil Coutinho on the brink of becoming #LFC’s highest earner with a new contract expected to run until 2022. No release clause.

James Pearce已認證帳戶
‏@JamesPearceEcho
Coutinho happy at #LFC and set to commit until 2022

paul joyce
‏@_pauljoyce
Liverpool's Philippe Coutinho set to sign new 5 year deal.

It seems increasingly unlikely that #LFC will add to their squad before the January transfer window. (Tony Barrett)

Klopp remains hopeful that his longstanding interest in Julian Brandt will bear fruit in the summer. #LFC (Tony Barrett)

Adam Lallana is due for renewed terms, as is Dejan Lovren #LFC (Chris Bascombe)

Negotiations with Emre Can have been trickier, however. At the moment discussions are at an impasse. #LFC (Chris Bascombe)

Klopp: "We’re still close enough to fight for nearly everything. OK, if Chelsea wins every game then we cannot fight, for the rest we can."

Saints manager Puel: "It's something special to play at Anfield. I have fantastic memories just before the start with all the fans singing."

Saints manager Puel: "It is one of the best atmospheres at Anfield." #LFC

Southampton captain Virgil van Dijk is set to miss the match against #LFC due to injury. Jack Stephens to replace him. (Daily Mail)

大智慧

高sir幾時開班教9up

有新巴士等同簽左球星

如果我地泊大巴，會有幾刺激

會車毀人亡

Julian Brandt

夠砌低垃圾利啦

lm

對攻都打巢利記

今晚就無everything了

今晚之後改口做most of the things

留名等睇

泊撚到咩

可能會泊錯位

泊巴士仲要輸埋既話 會比全連登抽到咩地步

利d巴士全部單層巴

仲要係開蓬

好撚有舊時九巴既feel

btw再落少少既果間genting 我贏撚到笑

利市有雙層巴的

FB: The Reds have a new first team coach!

古仔

呢架計唔計？

btw我之前係south wales讀書果陣就真係冇雙層巴士

個到Ｄ巴士辣殺

古仔真利

利市Stagecoach都幾多雙層巴
睇完波返市中心果架都係

好似簡
但似神軒咩

屌簡
枉我印過你波衫，打得差都算，仲後生可以進步
但心態差真係唔得，打得柒仲想要高人工

Can依家幾多人工？

講到暑假啲人就實肯黎咁
睇死到時又係左拖右拖 續約 比人買走 etc

似軒

據 Liverpool Echo 的 James Pearce 透露，安利簡對球會開出新約的條件不感滿意，認為自己值得更高薪。由於安利簡合約將於明年夏天完結，如雙方仍未就條件達成共識，利物浦可能會於夏天出售安利簡。

賣囉屌

美國仔已經簽埋長約

祖記係咪話想要我地個全能中場

快d走啦

賣啦
踢到咁學人要加人工

btw古仔

出年又成team幼幼坐bench

next year is our year

7個bn
5個係Ojo Woodburn Wilson TAA Gomes
諗起都扯扯哋

力子同卡拉雲點都佔返一位啦

唔打後備龍

米 力子 卡拉雲 幻 幻 幻 幻

原來大家都預埋史獨要走

Search完好似係55k
唔知佢想要加幾多呢

週薪55000 2018年完約

佢咁既質素想要求幾多

條垃圾

反正都係無腦唔防守，不如比機會古積好過啦

Can = 食之無味 棄之不可惜

係硬淨 但傳波意識等差強入意

之前傳祖雲達斯
意甲可能岩佢 果度的人咩都慢一拍....

[q uote]Can = 食之無味 棄之不可惜

係硬淨 但傳波意識等差強入意

之前傳祖雲達斯
意甲可能岩佢 果度的人咩都慢一拍....[/quote]
日耳曼坦克70幾分鐘出黎衝散人地幾好j

係咪玩嘢啊 簡 呢季成日冇貨交 重想加人工

自信撚

成日無貨交同無交過貨係兩個概念黎

同冇貨都係唔同概念

綠米

住太古城的你請唔請書僮

禾吾系主太古成-.-

2年前踢得幾柒到好, 個個都話佢有potential俾時間佢
2年後依然係柒下柒下都仲係話佢有potential俾時間佢
到底幾時先展現到佢d真正既potential呀

話佢完全無貢獻，一場好波都無又太偏激
但加咩春野人工
比你就簽啦

咁都仲好後生，但如果要求加人工就算啦，心態決定境界

岩岩過左生日都23喇
再咁柒下柒下去到24,5都仲係冇乜進步就真係唔知potential d乜春

去祖記妹下妹下可能有成就

但後備唔夠人 真係放就不了

仲有成年約洗鬼咁急放咩
暑假買到人再諗啦

Dahoud

唔好再提 can
ok?

古應該要脅利肯買人同加深個 bench 先簽約丫嘛
冇 d 大志

可能都有同佢講下季點發展既

古： 我去巴 咪最好既發展

亨利：
呢份約就包左買斷
解約金 60m
到時一手交錢 一手交貨

為左表示雄心
要增加板凳深度 同 經驗

下季
引入迪科爾同艾迪巴約(依家好像free)

no la 會增加轉會費包羅有潛質的新星

上年話賣軒留can啲高手肯出黎講兩句未

Jese Rodriguez 點睇

第舊垃圾

係唔係垃圾都唔關利事啦

不了 有太多青訓 後備冇位了

Can去到意甲應該有普巴級數 大隻坦克 鍾意玩腳法

好好j!!

拜仁一億回購

Callejon
Morata
M.Alonso
Parejo
Jurado
Sarabia

全部走咗都勁咗成倍

Defoe真心要得過
但高普一定唔會

當弱版普巴賣比祖記
計平啲比個7折70m又點話

Liverpool currently have as many or more points than 60 of the 117 English top-flight winners did after 22 games (based on 3pts/win)

係皇馬踢到一隊都代表係有料 不過d波一定要傳比啊朗 睇落咪無咁勁

係皇馬又太廢 比華斯基斯踢走
PSG廢到主席同領隊都開埋名屌

古諗都唔諗就續約

古約已簽

古

古一招

Philippe Coutinho has signed new five-year contract. Makes him club's highest wage earner on around 150k per week. No release clause. #LFC

最高人工

大傷前真係唔差⋯

除埋稅差唔多一百萬港紙一星期

利記頂薪先得150k仲夠膽叫自己做豪門

人哋高薪過利幾倍咪又係排得後過垃圾猁

某條撚屌仲唔知自己咩料
仲想要多d 人工

當年S7係咪續完約嗰年就走？

我估我地開80-100K無走雞
有人貪得無厭

呢位手足就心水清啦

好啦 等於簽左個人

最大分別是無買斷價

幾時到Can續約呀屌

13年1月好似都簽左個差唔多既人

史上最高

yes 所以美國仔好快就過黎

嗰個係爆炸頭黎

駁唔到

咁就2年半

放心冇買斷

巴買suarez都冇meet買斷

過去既野由佢了

佢真係真利

記得上一次續約果時佢話多謝利俾機會佢

利申：覺得最終都會去巴

收聲啦你

歷史不斷在重演

續完約大家叫價又可以高d

不過都係唔夠so7高人工

當年古黎利無咩人睇好

過氣金童係咁周圍借 仲要國家隊都爭輸比奧斯卡

點估到依家掉番轉

係咪無release clause

無。仲好 叫幾高都得

金 邊撚度金呀
睇過

Sadio Mane’s Senegal topped Group B in this year’s African Cup of Nations with seven points and have progressed to the quarter finals of the competition.

They are next set to face off against Joel Matip’s home nation on Saturday (7pm kick-off).

However, on January 31st - three days after Senegal’s match - the Reds lock horns with Premier League leaders Chelsea at Anfield. And, if Senegal are eliminated against Cameroon, Mane could be available for that big showdown.

似曾相識...
季中唔買人>同當家球星續約塞住球迷把口>夏天......

塞內加爾對喀麥隆係咪姐係話 文尼同馬貼是但一個要去到決賽完先有得踢

馬貼上場咪出過

坐左幾星期監

衰乜

Coutinho & Sturridge both likely to start tonight. Clyne is also struggling, with Trent Alexander-Arnold likely to deputise. (Paul Joyce)

最主要係文尼

希望mane帶隊拎個冠軍返黎正式上一線

利撚就係咁
永遠只係望住隔離隊波做人
排名高過獌仲開心過拎冠軍
真係折墮

留名睇比人sm條右路

以事論事
有邊個唔想攞冠

名都打錯
xhaka 同coutinho差好撚遠喎

肥臘脾

明顯Copy錯

古仔續約猶如猛將加盟

早幾年霉撚到貼地個時
每年賽季希望就係雙殺獌

唔駛講得咁應呀

不願面對😖

Most tackles won in Europe's top 5 leagues this season:

I. Gueye (71)
L. Lima (63)
J. Henderson (60)
B. André (56)

Top3廢

g

法官大人

g就係用黎比人屌架啦

呢幾年斷斷續續咁上利po
沙高姐係奧奧？

今晚有無真利

大家覺得軒巨仲差啲咩先可以上到一線

西時間多數輸波了

上個星期六，早場打
一樣豬

沙高真係沙高

咁我記得奧奧係英國讀書 又唔太肯定咪問下

全勤

好似美斯咁扭得

平均一場一個軒式手術刀

屌你老母安利簡

唔好咁騰雞

射波同死球 但佢打防中 好難要求多前插
我覺得佢練埋謝隊既遠射同罰球 就係完美接班

長傳要準過沙比先合格

咁嚴格

今晚做一半真利 5點起身算

攔截要好過馬斯
創造力要好過古

射波好過謝拉特

我估3-1

得番五年時間俾利爭冠
無既話古就2022走

守龍好過蘇神

5年都拎唔到抵走啦
不過應該1,2年就死心走人

黑哨要勁過偉比

Liverpool youngster Trent Alexander-Arnold is on standby to start tonight's EFL Cup semi-final second leg with Southampton.

Right-back Nathaniel Clyne is a doubt for the showdown at Anfield as he continues to be hampered by an abdominal muscle injury.

?

四點西波搵鬼睇

陣間晏袖3點輕鬆睇

屌你

仲吹緊carvalho

屌你老母真係可以一個人都唔買

連啲幻都冇

This is liverpool

Zarate又回歸英超

有性格夠海鮮我鐘意

仲有一個禮拜先完一月 大家比啲時間高普

曾聽說過 利某次擴軍 傷癒當買人

教區主教

實在不敢知廢中是原兇

Can soll's machen wie Netzer und Beckenbauer

München - Trainer Jupp Heynckes hat angekündigt, im Supercup gegen Borussia Dortmund auf Youngster Emre Can als Linksverteidiger setzen zu wollen. Der Coach bringt dabei Namen wie Netzer oder Beckenbauer ins Spiel.

去多記？

唔係，舊文黎
當年話佢似碧根鮑華

去緊現場睇 今晚準備大勝

影下相up上黎

我修大勝

溫馨提示 千祈唔好完場搭501

行去搭26/27返city center好過

好文彩

行返去center 仲快

識行既話

有時係到諗 city center搭車上去anfield憑乜收成£1.8

去到會收唔到

英國d巴士係咁閪

見到啲page回帶前年加票價 跟住訪問個球迷
係咁鬧用77鎊入場睇正副隊兩件垃圾完全唔值

金鐘去海洋公園架巴士都貴d啦

差 11 下

屌 有can

Can

Nathaniel Clyne is absent from tonight's squad due to a rib/abdominal injury

呀樂把握到呢個機會就上到位了

Premier League goals conceded per game by Tottenham:

2013/14: 1.34
2014/15: 1.39
2015/16: 0.92
2016/17: 0.73

相反利

安利簡要做啲咩先會比高普放後備

難d，經驗太嫩，身體質素又未夠，波底亦唔係好好

會唔會踢返4231 ?

高美斯又消失左

小妹同男朋友睇利狗俾人侮辱

屌又要睇垃圾簡

4231 rdm既話can其實唔錯 上季踢得幾好
cm就真係不了 can個腦應付唔到咁高要求

LINK?

lalala終於回歸中場

屌簡

屌你老母好撚眼訓

好眼訓

真利有冇5個

史獨今場都冇表現真係搞唔掂

老母與簡 終於棄左一個打後備

仆街有冇sopcast link

又出屌簡

以為3點9

輸緊粒四強次回合都咁少人？

血台無反應既

入決賽都無人睇

中遊係咁 你睇 link都冇

260848
261999

起身支持
屌簡萬歲

屌 好撚眼訓呀

真利留名

簡排先過老母竟然

有冇link

有冇flash link ，手機睇

無van dijk?

好彩今日已經開始放新年假

俾人入先就好笑

有冇人想同阿樂講馨加油

格硬拉右廢奴都要keep住433

終於唔洗睇懦夫尻斬

冇啦冇啦

無咩

懦夫好幾下啦喎

今日做真利

快手入對面一球please

古靚pass

差啲又比redmond入

古仔啲視野好左好多

TAA 對腳好長

史獨散步

虫毒

高clybe咁多

又係對面威脅大過我地

米拿

爭氣d ok?

廢奴拉邊又唔洗見到佢

正常咁講

史獨有價好賣

贏2:1係咪都會出局？

yes

雖然上季4231有好有唔好
咁呢家個陣踢4231點都好過433掛

點都出局，唔洗諗

哎呀！

2:1有得踢加時
加時都係2:1就輸

虫真係慢左好多

史獨中龍

阿洛今場都幾有挑戰性
要對住Tadic

差d角度

d過人都仲係好好

ON9送角

史獨係逼唔搶 成日係人背後踱步

俾啲角度

阿樂呢球傳得好

都唔算啩，都有迫下人

Can送foul

睇廢奴射波好似上季lalala 啲痾尿波咁

Good pass to keeper

講起今日d迫搶唔算多好似

古嫌費做咩唔傳

屌can

can成個訓落去熱血foul

求ipad iphone link
唔想聽310個基佬講波

講到口臭都要講返句
進攻好單調 ⋯⋯

屌簡仲想加人工？不了

老虎學埋龜頭d野

史獨怕傷不如唔好踢 跑都跑唔起

懷念mane

matip

古個轉邊

互相拉住好危險
陣間球證盲淨係見到拉對面就仆街

Aa最後一傳差d

呢下好過佳尼
佳出波十球九都係中腰波

佳尼掂親都覺得斷硬

比著係佳尼，實合埋眼地波抽出黎

屌你咩lovern

西波利

Lovren

老虎d轉邊

捱夜睇西波

出局啦

入波未

咁快想失波？

老虎成日比人噓

咁都冇牌 on9?

推人咁仆街

依家個人腳踢返上季個4231就最好

老虎靚set

Lovren set波

好彩miler block到，feel到入

Set q 俾人射

修仔晉級仲有1.7，已all in

冇左方迪同雲xx試下玩燒味啦

我都覺會入

史獨玩燒味

識波

屌主埸靜撚到

頭三十分鐘都攻唔入
應該出局了

Pass係好多pass但係完全無威脅
相反人地簡單直接

Nice Karius

黃金30分鍾都唔入，100%豬波

Karius

Model

右路真係不設防

卡

差d收皮

俾爸b 話幾次都仲係貢靜，唱多啲歌仔啦，淨係Liverpool Liverpool

點睇靚卡咁都救到

依球如果輸真係輸老虎

諗起上場

條後防好柒

有競爭先有進步

呀諾不設防

要不是卡照顧你們

屌隊波沉反而兩個龍打得幾好

卡囝巧波

玩多d彈彈波啦屌，係到橫傳

弱隊出廢龍

半場都就完了
唔似反cup到

性感後防

又差d

右邊又嚟料
痴撚線

右路比人屌打

點打車狗

任過架wor

TAA失位

咁打法一定修入波先

完全頂唔住redmond

球球都係咁

個右邊要有人幫手執屎啦

好撚廢 唔知咩黎 羅渣士返左黎教？

輸少當贏

屌TAA

冇左Mane變左隊垃圾

兩邊都放題

人地泊大巴都幾球威脅射門

有都辣殺

救心 救心

虫

有d似渣土果陣
係禁區外傳下傳下
但又比唔穿
之後比人一個反擊

輸鳩硬 越黎越健康

對面個22 號好勁，一條友打哂咁滯

We show great character

弱點攻擊吉田麻也啦屌，打多d身後啦垃圾

TAA下下都標落去
次次都比人撚
對martial都冇比人撚咁多次

Redmond 真係好撚岩洗

lalala幾靜

Redmond > Martial

Can呢球傳乜

世紀遠射

TAA一標就返唔切

心急

餐做乜鳩

Can咁都頂落底線

屌你老母 真係冇撚腦

出老母試下遠射好過啦廢中

Can係角大fans

打曼個場有多個老母包差好遠啦

冇球威脅到個龍

中堅前面完全冇中場保護 今場軒唔知係心雄定點 標得咁前

個個都妹下妹下踢條撚.

人地縮到咁後好難比身後

踢緊乜撚呀你老母

續約當買人啦

呢半場踢乜9
唔想入決賽阿

2017，繼續西波

其實同打雞湯個場有咩分別 純粹對面把握唔到

買redman啦屌

我到底睇左啲咩

好似打緊4231
Can同軒有時平排

唔入啦入左豬硬比最聊仲肉酸

彈彈波，明明la，古，費，史都玩到都唔玩

打丁唔識射咁
硬係差埋門個下

真

高普鐘意球員標波

對面把握好少少都輸緊兩三粒

認真
燒味斬上去算

利物浦(主隊晉級) 修咸頓(客隊晉級)
2.60 1.43

下半場唔換走can入番woodburn or origi D有突破少少,大家可以訓教.
因為依家個套路1000度近視都睇得清

人地威脅埋門仲多過利，咁打法想贏

隔離室內足球好睇咁多

1.7all in jor修仔

麻友旁邊嗰個好似弱d

上半場得燒味先踢到個波入禁區，但係成功率0

我仲諗一諗邊個麻友

而家都係兩邊斬...
史雲斯上半場又係搓一大輪兩邊斬

到底cAn幾時先生性

人地個個都頂得過你，得費個頭好d

彈彈波已經係歷史

斬完佢估實唔會頂番出黎咁, 禁區頂冇人既

過蛆之後

兩舊都係屎

係就快,唔好等下個禮拜

唔係燒味禁區都入唔到
人地無波果時防線只會縮入去唔會推番出黎
每次都慢慢咁推進俾時間縮 重覆老鼠拉龜

今季對修仔第3場
一球都未入過

而家賣簡
下半季出stewart俾人屌得仲甘...

對面啲攻勢仲勁過我地

出老母

修仔反擊快到 應該fg

Carragher: "I can't believe how bad Liverpool have been, in every aspect. In a game and a half Southampton have battered them."

老母應該係正選
但都要有個替補輪換
stewart grujic都未得住

Carragher: "Arnold is the only one giving any penetration, going making runs in behind, it's so obvious again how much Liverpool miss Mane."

係呀但同時右路俾人快車直過

古蹟傷咩傷幾個月

Carragher: "Can and a Henderson as a two do not work, unless away to Arsenal or United. Never ever play those two together."

你要攻無計架啦

Aa傳中好有威脅
希望防守可以再做好d

講幾多 高普都係態度照舊

係never ever play can

虫毒真係考慮放棄吧啦,零迫搶力(扮追hi一hi),回緊塘,得番7-8成射術,專心培養力子好過

出你最on9

仲固執過爺爺

唔係囉
clyne milner都要攻，但唔會失位標波到咁樣
TAA嗰啲係俾人長驅直進到禁區

其實上年放佢兩個打4231個2一路都唔掂
唔知做乜又用

D波真係好唔爽

後生仔 算打得好好啦

80分鐘換人 ?

冇得同clyne比
Clyne要標大部分時候都搶到波
TAA有排都未去到clyne咁勁啦

講真唔係禁區內射都好難入foster

以佢年紀係ok
但打英超隊真係多數俾人撚

85分鐘先1:1

Sturridge has been the only person moving around trying to find space. Everyone else has been static.

對曼聯個場都有人幫佢包位
呢場冇人幫佢咁

唔覺入到波

Bobby 半隱型

Long

出Long打再快d
mo la mo la

加時十二碼出局
想訓

對面咁快換一個
Jay Rodriguez<>long

打反擊收你皮

史獨好撚慢

覺得佢已經全力

That German lad is fucking shit! Takes too long on the ball, slows play down, never plays the incisive pass...

我都追到啦on9

輸多粒就即換

史獨真係無曬speed

虫係唔跑定跑左喇已經

差d訓著

睇唔透

冇修區

換力子啦屌

史獨上年定前年復出已經無晒速度啦

修仔有個小圈子post

換人啦

Liverpool fail to score in 5 matches
Two of them against Southampton

can既長處係邊...

見到唔走位就火都黎

換人有咩用 冇人走位咁滯

後生？

咩位都可以打出同一水準

嚇撚死

好彩今場remond妹下妹下

屌..

吉田君幾穩

邊個係吉田

不了 要儲印花

日本仔

吉田麻也

260848停左？

日本仔喎

吉田麻也都唔識

係

新架？

好似都打在修頓一段時間

屌

can

冇入？

屌餐

利申冇睇開
唔係有個5000m vandijk?

屌no goal

對面咁廢 me totally no mood to 踢

終於有d用

今季第幾球咁樣

算吧啦 已經係過街老鼠
佢做乜都係柒

慘

換走史毒啦屌

無運

留名睇入左9成

咁都唔入,等出局啦

9成未入

唉又真係冇過

原來波皮連白界都未過

事實係柒
兩年黎個陣話佢有potential
而家都仲係咁

有9 line tech點會錯

好心佢派膠派出全套啦

有冇攪錯，爭少少都入唔到

屌有冇link sopcast 死撚左

虫仔真係爆唔起咁

球遠射有d. 謝四影子

係要撚下班利犬

換力子啦

Ching 好重口味

Sky sources: Gaston Ramirez hands in transfer request at @Boro. skysports.tv/szjNFb #SSNHQ

昔日利險簽

多人三個換人名額,睇廢中點運用

屌你史毒

留番下年用

唉

屌虫

屌！

虫.....

史獨

射都咁...

虫仔既企位係好 但入唔到

我都入啦

又唔入

廢中夠印花換杯未

頭先係咪就係比指示佢叫佢唔好入

dllm

虫仔

廢中係邊個

難分真與假

高普花名

高普連呀婆都mo得起

以為我入錯post

咩原因

上星期已經儲夠換左套煮具

啦傷

食煙飲酒甩髮牙黃 好似係

Matip冇態

你新利？

有冇人覺得修仔踢得幾好

matip黎料

輸左佢算啦 啦子唔好拉傷阿
對車緊要d

旅行喼都換左幾個派街坊

又係史毒

紥住？

傷?

agger，一黎叫到依加

利申中立

又唔入依球彈得咁好

彈彈波返嚟啦

仆街

屌你史毒晒左幾多chance

差少少…

軒仔短時間出現左係呢個位兩次

修仔個14光頭佬幾穩又幾好腳法

好掛住上季神鋒奧子

Why ar 史獨

個個埋門都腳軟

Molamola
出局啦

差d

條友豬腦上身
又miss chance到之後嘅表情都好似

9up 啦中立睇西波唔訓

史毒退化速度都幾快

到而家都未威脅到龍門

仲唔換origi

換人未

Can射左球

唔比人喺外國咩
利申海外中立

個波攻到接近小禁區附近已經好大進步

話哂4強唔好講到西波啦

。。。利申香港利迷

睇波都唔比

史獨兩球，古一球
最有class兩個都咁

餐既遠射

仲未換...

猁迷子真係波台黑社會

廢中打盃賽真係麻麻

聽晚嗰場咪又係西波

Klopp個100%semi final全勝紀錄要無了

咁多年4強未輸過
係輸決賽

軒雖然踢得幾好，但唔識帶波好蝕底

點解英國唔係夜晚踢波

被害妄想症 ？

睇av打個丁都有意義過睇利

仲有bobby既

係咪有作客入球果啲

英國同香港家陣都係夜晚喎
巴打喺邊個平行時空

睇得出隊波已經散左
前四bye

角球戰術有冇練過架
點解次次睇都咁柒

五點幾打丁之後返工

真係 中立都睇到咁耐應該有少少m

Sor派左膠，點解英國唔係朝早踢

走啦傳球大師

屈corner其實有咩用
俾多10個corner利都唔會入到

點接呀

廢中話一堆高佬is ok

餐

熱狗傷一對中堅 退出爭頭四
咁猁要柒過鏝先有霸氣杯踢喎

踢番場好波先

廢奴閃光未

今期印花有咩換

其實修仔啲反擊redmond幾好睇

屌簡可唔可以唔好用腦踢波呀
件垃圾一諗點俾靚波就出事

吞撚餐一個

聽講換君子跣腳表演一次

熱狗退出
人唔笑狗都吠

仲有咁多場 獌差4分咋嘛

打d低級901都打唔入
點打高級901呀

熱狗好猛

完全無破鐵桶既技量

得返15分鐘就出局，興奮嗎

快點換人吧

前四都係獌熱架啦

高普係咪唔知佢可以換人？

Ching識波

rush. 隔離咁似moyes

king隔離個肥佬都訓著

Toby同超人都傷緊 789都嚟喇

換魯殊出黎踢啦

啲花名係邊個

米拿出熱誠飛鏟

你當爺爺死㗎

續約再講

軒can抽咁件走啦

依家換都冇用,計埋人地拖時間頂多15分鐘入局加入波,有可能咩

爺爺第二緊呀

爺爺車獌熱 有咩衝突

米拿算最有火個個啦

換人未阿廢中

其實可以熄機

個球商

Can換老母啦

睇來都冇乜希望

係咪無得換人

搵人買隻錶比高普啦

主場冇

同埋lalala,都起碼會肯去辣下腳

勝利11人少咁個都run唔到個433
唔明廢中做乜要死攬

一對中堅傷咗 再加上往年都係下半季甩碌 真係好有保留

換史毒啦on9

換多個前入黎沖下頂下都好

越位都傳

好懷念老母啦軒既中場

好西呀屌

打901，成場機會波係得一兩球
把握唔到就玩完
睇黎已經玩完

對面已經11個係曬禁區咁濟

射啦

古一招差少少
Can<>Origi

終於換走can

竟然換人

77分鐘先換CAN

goodest change

輸都係出局 換卡做中鋒一齊頂啦屌

古仔點練到射波咁大力

上呀

今季對三次修頓都未入到波

其實係咁屌can，但can球射門最有威脅

卡唔會用頭

80分鐘先換

古一招都唔得

啦今日好麻麻

呢幾分鐘踢得番d野出黎

入波戒j

對上個埸係咪已經係6:1?

除左果腳佢有咩作用

輸3-2

要入波先有用

贏波唔打j一星期

佢果下入左咪唔屌佢囉

撞比屎毒車身飛機

Gun

重有10分鐘就出局

算啦 打足一個星期啦

日耳曼坦克車

原本想講贏波
半夜個人傻傻地

真係無
因為簡=原罪

Lalala好醫院

有咩推介，share定

輸完比雞湯 訓話完
都唔覺有咩改善

la今場

最近對ntr特別感性趣

謝老番左黎無場好波正黑星

米拿訓教，太悶

老抽

黑氣石有黎睇波

軒仔入球遠射致敬下謝四？

費事入到決賽俾最聊無肉

咁都有得屌

估到有人會講

手球

養生史毒

追和吧!利記

Origi 又係度夢遊

依d唔會吹啦

冇左文尼淨係贏到乙組球隊

西波

要斬左對手？

上場無睇都輸啦
黑乜鬼

都唔算好清脆

咁都唔吹 屌你老母

因為佢直頭返左黎教

文尼

無人識扭咁

Hand ball wo ,

懦fu雲好燥
隊隊波斬係咁拖時間架啦咁都屌

主場球迷叫得返5分鐘開始有危機感，嗌返一兩句無咁靜

刻意去擋

利物浦傳奇球星謝拉特已經決定下一站，返回紅軍出任青年軍教頭。

拖時間都唔燥，點先可以燥得？
斬左隻手？

廢中

利上次對獌咪唔拖囉
角球旗又唔玩 嘔返兩分

唔留古一招救世

唔好下年先換

睇唔透廢中呢下係想拖時間定增強防守

老母<>古

古一招都唔要

家陣出老母有咩意思

Romeu好勁

老母完場沖唔沖涼好

踩下草

老母衝力藍天射球

個聖人fans同科士打一樣樣

43秒都有沖啦
4分30應該都要

驗眼.jpg

冇角

球證盲西

arnold. d傳中.落位都幾陰濕下

廢中笑得咁開心
今期有咩換

人地讓雲迪克
我地讓文尼
出局無得瀨

老母光頭可能唔洗沖

沖完返屋企 慳埋水費

訓得

我就咁睇都以為係firmino踢

Mo la mo la

人地修頓兩回合都好專注
抵出局

為何敗北

加油呀

睇到好嬲 完全冇火 冇mane 就搞成咁
廢中又唔買人 屌

Where do you get your offside goals from, @ManUtd? Who do we call?

咁既態 打車仔 輸硬

遲左d wo Ching

青貢搶口

想撚杯仔，收皮啦

打雞湯都輸 何況軌

豬埋

輸埋

好波

898

Karius打得最好了

依個一月差到

咁都無12m

Long!!!!!!!!!

Taa
防守真差

廢中好波

完

完～

訓得！

無mane
屌垃圾非洲盃

好多未來人

笑到我呢

又捱夜睇西波

垃圾利 柒到彈起

哈！

咁快爆料

換衫返工了各位手足

呢啲咪叫埋門囉屌你老母

主場二連敗
好野呀

冇直接寫比數已經好好

今次真係要幫廢中含

點解我會起身睇

2017

屌到捱到完場再收你皮
利犬又比人撚

訓半個鐘

準備3連

笑死

有冇人知修仔對上一次入決賽幾時
Btw修仔反擊唔錯

捱眼訓睇西波

軒一路冇望過long...

垃圾

垃圾角球俾對家變為入球

訓得

真係冇12m

今次可以上樓了
做人做狗 我揀左人

黎緊仲有2場

唔買人呀拿

專心聯賽啦

屌你老味捱夜睇西波廢中食屎啦

隊球應該沉落去 之後做7弟
賽季報銷

唔駛比皇者侮辱

唉廢到

呢頭無12m
轉頭豬波
球證ho ball

垃圾利始終都係垃圾利

夏季有錢都冇得你買

主場輸俾雞湯

實贏場足總盃比你以爲頹完

廢中柒過咁多次仲係咁遲換人

真係中波先！

1000球角球都冇1個入球

2球12碼走甩 好波球證

浪費左人生既90分鐘

中波架wor ching

專心聯賽
高賊好波

嚟緊輸埋比堅尼米拿

睇緊同一場？

屌origi插水好過啦，勁唔自然

有前四已經可以偷笑

專心比人撚

打個J仲有意義

利成日響修咸入貨仲要俾人打殘

還我季初隊利

覺唔覺史獨overrate得好緊要？
個種慢唔係跑得慢
係佢根本唔想跑
又唔識hold波

P12 W4 D3 L5 f16 a14

Klopp's LFC against Swansea Plymouth and Southampton

請支持正版

個sims帶波快到

廢中條垃圾

去返羅渣士教緊既日子 成隊波都垃圾斬掉重練啦 一堆垃圾前朝遺物

雪咗幾耐呀

傷完就係咁

繼續唔買人同攬住契仔簡啦